【緊急】埋大罷課再上線喇

距離新學期只是剩下數日，時間好迫切。我地好想知道大家對罷課既意向，你既意見會影響到罷課搞唔搞得成/點搞，極重要！麻煩大家花少少時間填下佢，再share俾身邊既埋大囝女，成唔成事睇大家喇！ PS:之前填過既就唔使再填喇 ！
罷課意向調查：

一班反送中的理大學生

如果你想更快接收到我們的資訊，可以join我們的Telegram channel:

加油！ 點都撐你地

埋大係連登有人架咩

push

埋大加油，光復紅磚

pish

幫推

被控義士們依家點？

推推推！！！

推

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

幫你推

推！

pishhhh
罷課 學生都要團結

推爆佢
夠一千人填表，我地開個紅磡激光中演唱會啦！

光復紅磚

Push